個fd做左傳銷狗

好耐冇見嘅同學無啦啦搵我，同我講叫我幫個忙，聽一聽佢上司嘅一個plan，話咩1個鐘聽完就走得，我問佢係咪淨係聽就得，冇其他野，唔會係度sell我掛，距佢話冇
本身懶得出門唔多想去，但份人比較心軟，最後諗住聚下舊都系決定去
點知條友系度fack鳩me，上到去間野度，我先知得我，條友，上司三個人，跟住上司就開始佢嘅鳩吹功力。佢個plan講到超好聽，錢賺錢，趁早學識創業，5年後份pt已經可以賺到幾十萬，哇，真係正撚到呢
然後一系列嘅活動開始推銷，係咁約我時間，好婉轉咁叫我比錢留位，走之前個上司仲好温柔咁同我講，唔好同你屋企人講喎，距地唔明尼d創業嘅嘢，會打擊你㗎，呢喲野唔可以輕易放棄，你得嘅 多謝你咁睇得起我
終於走得，第一件事就系問條友點解sell我，講好淨系聽呢，唔會sell我呢，距話，對唔住啊，可能系我冇講清楚，表達錯左
屌你老母，你咁都叫冇講清楚
之後仲要好明顯咁瘋狂推銷
屌，身邊有傳銷狗真系好撚煩，係咁炸你機，語音把聲又勁官方，假到爆，聽到都想嘔，係咁聊你傾計，已經已讀，醒少少都知唔想理佢啦，仲係度扮曬野話有咩唔開心嘅野可以講出來，唔好破壞關係，屌你咩，家下同你好熟啊

標題係frd內文係同學

frd有得揀做唔做，同學冇得揀

講咗咩自己諗

曾經系，就系因爲冇揀到，變成左同學

唔撚識字咪撚學人開post啦

系你老母咩 死番過去香討開po啦

好撚恐怖